Peníze - potřebujeme je k životu ?
Peníze - to je jedna z nejhlavnějších části našeho životu .
Svět nemůže existovat bez peněz .
Lídí musí prácovat , aby dostali hodně peněz .
Praktický všechny lídí mají děti , proto musí přemyšlet o jich budoucnosti .
Taky peníze mají výhody a nevýhody používání .
Když jsme máme hodně peněz , které nám odeselají rodiče , někdy jsme zapominají jak dlouho prácovali naší rodiči aby jsme měli té peníze , a ztratíme moc rychle peníze , nemáme kontrol .
A musím šetřít peníze .
Musím mít na každy měsic nejakou summu , a ji ztratit .
Když budeme sami prácovat , budeme ztratit peníze tolik , kolik chceme .
Peníze mají budoucnost , protože teď můžeme plátit jenom penězům , protože máme jíny věk .
